在示威現場差佬拿到多少證據才可以落charge？

有冇律師可以解答下 當你出現喺示威場地 沒有不反對通知書的 例如佔路 只係企喺馬路中間 沒有任何推水馬之類動作 差佬嚟可以把你拘捕嗎？ 如果我說 我走去睇下之嘛 差佬會否落charge

同問

懷疑

有人知道嗎？